成日寒背坐搞到肚腩有幾條痕可以點搞

唔敢除衫比女睇
想死

練大隻

練背 做瑜伽

坐返直 坐返直

蒙頭入閘

好攰

same
點算好

好彩無女，直接解決咗根源問題

其實係咪你肚腩太大

攣埋坐先有
企係度睇落瘦架

大把男人身材勁7
驚鳩

是但啦
av入面啲女優身材好好
但男優個個都大肚腩
啲女都比佢地屌

唔係肚腩問題呀
係肚腩上面有幾條痕

有得搞架咩
條痕聽講跟一世